IPhone X Hands-on Review

點睇？

幾靚
不過長用嘅話我會揀返8plus , 免費俾我揀都係咁話

炒咗個nigga佢

好似係官方邀請Review

一開見到bigga已經冇哂胃口

同意 屌你老味黑皮豬

靚仔，但係實在太貴
用緊7plus真係冇意欲升級

Face id都幾勁 佢咁黑都用到

呢條黑鬼英文我聽得好舒服

咁多反黑組嘅伙記起度嘅

電量%做咩唔開？

講到好Gay

cook 啲 g 友

佢應該射左

X2

Home button + touch Id實在太方便

輕少少就好 不過真係唔中意冇邊框同冇home button

羊兄 嚟緊啲電話都無邊框多

不鏽鋼真係好好j

eeeee...黑蚊蚊好肉酸